認住呢隻鷹，捍衛民主有保證

推Twitter，參議員先可以見到

別注版

應該參考呢幅, 條龍太大

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

輕輕一推

推

有聲
識得個廣告，ching應該都唔細

哈哈，咁你同我都差唔多

條“龍”可否似蜈蚣多d

你唔係美國人又搞佢哋隻鷹，美國人會好反感

中共：叫郭靖射晒佢地落黎

留意五毛伎倆，咩都話人地會反感，其實就係五毛自己反感

望完本passport隻鷹其實都冇乜野好反感